★澳門博彩】傳博監局與業界初步討論 數字化人民幣或可換籌碼

根據外媒報導，澳門有部分賭場經營者，已經獲澳門博監局人員接觸，商討數字化人民幣兌換籌碼，目前討論只是在初步階段。

近期澳門博彩業受新冠肺炎影響，加上內地收緊資金賭博的途徑，令澳門博彩業特別是中介人面對巨大壓力。早前瑞信發表報告，指市場對澳門博彩業復甦或過度樂觀。假如數字化人民幣獲得採納，有助開拓澳門以外的市場。

另外，澳門博監局針對博彩業開拓市場的問題，於上月中指雖然網上博彩可以提高博彩收益，但會帶來洗黑錢及賭博成癮的問題，澳門在引入網上賭博時，需要審慎考慮。

咁咪仲難洗黑錢?

沃門死梗

打爛自己飯碗

每一毫子都知你源頭

Die soon

lm